睇完黃子華棟督笑 紅館附近有咩好野

落返紅磡食糖水

去尖東

萬國

世界

附近間酒店有雞叫

M記